公司搵人整網頁問題

話說公司之前搵人整網頁, 對方包埋web hosting既服務, 聲稱服務提供商為Iadvantxge, 收費就係2600$, 無記錯個plan就包左100gb,其他野就唔記得了, 本身小弟都唔識呢方面既野, 然後, 因為小弟即將離開呢間公司, 所以就要問返個邊拎個control panel既login, 然後登入之後手痕睇下搵唔搵到個web hosting既公司, 因為其實個網站整體載入既表現真係一般, 唔算係快, 大概都要幾秒先load 到個home page,仲要內容唔係好多, 點知! 就比我搵到個咩hosting plan, 禁入去有申續期, 而再續一年既價錢只係1500$, 而最大問題係!!!! 間公司竟然唔係佢一開始講既Iadvantxge, 而係一間叫做 ICDsxft既公司, 其實我都預左佢包hosting都實要食返小小水嫁喇, 但我會認為佢係為左賺多D而揀間劣質既web hosting公司, 想問問我公司係咪又比人伏左

iadvantage 係個data center
即係可以當係server rack provider
即係佢負責管理個data center
而你講嘅ICDsoft 可能係同Iadvantage 租用咗rack 嚟放server
即係好似住屋咁
長實起樓同管理
有人買咗個單位嚟租畀你

不過理論上佢講明係service provider 就應該係用ivantage 自己嘅server嚟做website hosting
但我所知ivantage d淨係租rack 出去
佢自己d 私人server 好似唔會租出去畀人做website hosting

定我記錯

即將離開呢間公司都仲關心公司係咪俾人伏左
樓豬都幾盡責

係責任心問題
我幾次resign 都係咁
一係同d 同事講晒d 要點，同自己整理嘅文件
一係同老細講未來公司方向
家陣諗返自己都好on9
但責任心太重
下一次resign 都係會咁

ISDSOFT 的確係租咗iadvantage d rack 嚟放server
你load 得慢有好多可能
個server 嘅cpu, hdd, network speed 都有關
你畀得越多錢佢就畀d 越勁嘅server 你
2千幾租100gb storage 即係個network speed 唔高

多謝分享 btw我本身真係唔識, 不過之後我都搵到類似既野

有巴打明就真係太好了, 我從來都唔會話反轉豬肚既人, 反而係resign之前個段通知期會特別跟得緊D野, 費事我走個日都未搞得掂D野, 呢個真係責任心既問題, 好黎好去囉

明白哂, 謝巴打

做freelance 都係幫人放上godaddy 算

Managed VPS + cPanel + WHM + softaculous
仲划算

一年賺你$900, 唔算過份啦